\graphicspath{{1_capitulo/img/}}

\chapter{Introducción}
\figura{escudo}{Imagen de prueba}{Esta es la descripción de la imagen}{0.5}{fig:prueba}
Este es el primer capítulo del trabajo. Podemos incluir figuras y
referenciarlas, como en la Figura~\ref{fig:prueba}.
\lipsum[1-3]

\section{Sección de la introducción}
Añadimos subsecciones con facilidad.
\subsection{Subsección de la introducción}
Esta sección se verá en el índice.

\lipsum[1-3]
\subsubsection{Subsubsección de la introducción}
Pero esta ya no debería verse.

\lipsum[1-3]
